如果你屋企人將層樓轉你名

你會唔會賣咗佢
比如層樓市僅800萬
你拎住8球 預3球做之後租爛屋租金
拎住5球可以預半球投資 一球養老加醫療
得返3球半用

但係唔賣就繼續而家生活質素
老嚟有層樓住
再將層樓寫畀下一代

唔會賣
租又怕業主瘋狂加租
成日搬好煩
寧願穩穩定定有層樓住好過

3球 租樓租過世
租咩樓

留一球

留起三球

如果得一間屋，賣=on9

但可以尋找自己想做的事

賣左買唔返你就hihi

你60歲就ok

唔捨得賣

點解唔移民

如果你而家70 + 歲 ok

800萬樓 放租應該收到16k
租出去再租番間10k左右既 果6k拎哂去飲飲食食夠哂生活質素
同埋屋企有層800萬樓 本身生活質素差既有限 勸你做人知足啲唔好追求物質

賣左佢係最on9既做法
香港地 磚頭就係最好既投資
如果層樓本身已經供完 就算遲下真係樓爆都唔驚 終有一日會升番

咁不如你講黎聽下想做咩

原來係創意台 唔好意思冇留意
咁我出番去先

我姨媽就係呢個情況，舊時抄樓，現在個個月二皮野比業主

抄咗家？

一切如常

真正渣樓的贏家係當自己無擁有
無擁有就唔會諗賣！
否則唔會有人渣卅年都無諗過賣樓賣舖
但市值可能已過千萬

一早放曬，諗住跌市再買，之後唔洗講早咩事啦
住開大屋返唔到轉頭，太細接受唔到

如果你得一間 你賣左之後實好無安全感
到時你更加心急買返間貴樓
有多間心態完全唔同

香港唔係一個可以比你追夢嘅地方

rich弘